「地獄更」3日飛6班！空姐疑過勞暈倒送院

廉航香港快運航空（HK Express）深受人手緊張問題困擾，繼月初臨時取消18班航班，周三（11日）再傳出有職員「做到暈」。涉事空姐疑因連日工作過勞，在公司候命期間暈倒送院，事後有員工翻查其當值紀錄，發現事主暈倒前3天，連日休息時間僅及法定要求，回港後又要追更回公司候命，質疑資方編更「變態」。快運航空證實上周確有空中服務員因身體不適送院，但強調員工編更合符民航處要求。

年輕空姐「做到暈」消息，近日在快運空中服務員群組內廣泛流傳。消息指，涉事空姐在10月8日至10日間，3天內連續做足6程航班，足跡遍及柬埔寨暹粒、內地寧波及日本名古屋，回港後翌日又被要求，在早上6時準時回到機場的快運辦公室候命。結果在召開簡報會前，事主面色發青，當場暈倒，最終要送院接受治療。

據指，有員工事後曾翻查涉事空姐的當值紀錄，事主第一天中午起，先在香港至柬埔寨暹粒即日來回，晚間再於香港飛往內地寧波，抵達寧波酒店時，已經是深夜凌晨一時半，該晚機組人員只獲提供法定要求的10小時休息時間。第二天，機組人員原機返港，但遇上內地航空管制延誤。抵港後，事主再被要求到一班由香港出發到日本名古屋航班「頂更」，至當晚凌晨2時才抵達當地酒店休息，同樣只獲法定要求最低的10小時休息時間。

事主在第三天，於下午的航班當值返港，抵港時間已將近夜晚。惟翌日事主再被快運編排追更，需要早上6時返回機場的快運辦公室候命，結果最終暈倒。有不滿的員工對事主遭遇「變態更」深表同情，有人更擔心「再咁落去真係驚搞出人命！」

空勤人員總工會幹事王宇來指，快運以壓縮人手方式經營廉航，存在人手不足問題，空中服務員工作過勞問題長期存在。雖然民航處有限制機組人員的休息時間要求，但空中服務員工作性質，包括要追更及通宵工作，若連日休息時間只達法定要求，身體難長期負荷。他擔心若情況長期持續，遲早會影響安全。

HK Express發言人指，10月11日的確有一名空中服務員，於候命期間感到身體不適送院，經醫護人員檢查後，證實該名員工身體並無大礙，已即日出院回家休息。發言人強調，該名空中服務員於各飛行職務時段間的休息時間，均高於法定標準，員工值班編制一直嚴格遵守民航處飛行標準指引。

慘

廉航無飛機餐，機程又短，行行企企做少好多野，最多都係教著救生衣同賣野

休息不足
就算唔洗你做野
就咁行行企企都會唔舒服

做得飛雞預左啦

連登仔：唔駛你做呀！？死飛雞！？少少野係度嘈嘈閉

既然咁辛苦，不如改成「最低休息時間1日」啦。

揾新聞嚟做。

坐UO前應該要學識點樣開門，滅人筒放邊，同protection mask點用

10個鐘都唔撚夠？

十個鐘仲抖唔夠？

條女擺明玩野

完全唔明有咩問題，咪同我地一樣

其實做侍應、廚房、金融、外國採購、仲有好多行業，大把人係咁啦。

唔係話正常，不過有啲小題大做同抽水啫。

文中提及法定時間十個鐘
cut頭cut尾用黎交通
仲有六個鐘休息啊？

咪臭係

被幹死？

但廉航人手係少過普通航空公司，一班機得三四個空姐

講果時班乘客都懶得去理

u r well paid (by sucking cocks)

每日有十個鐘休息重想點？

樓上班友應該快狗衝去做UO crew，十個鐘所謂rest hour，計埋你換衫沖涼食o野，o係床上面隨時只有五至六個鐘，仲要o係機艙工作空氣含氧量較少特別攰

巴士佬做完抖得十個鐘，你又做完抖得十個鐘
人地繼續揸，你就暈撚左，你都係唔適合做飛雞，降格做返雞把啦

之前暑假返左一排飲食業炒散咪又係咁
似係事主身體虛

真係痴線公司

床上面6個鐘
我一日訓4個鐘重要體力勞動咪又係咁

所以城巴咪又翻車又撞上行人路囉

自問覺得所謂十個鐘休息好多o既快d狗衝去UO HX做crew啦，佢o地多多都要

條黑絲應該好臭

一講飛雞又變左鬥慘鬥賤大會
唔怪之得五天工作，強姦金都可以當係公司福利

香港D撚頭工會有CX個工會咁撚惡班老細就唔會當打工既係狗啦

Nursing既PAN更先係真正地獄
人地仲要幾乎個個星期都一次
另外grad左出黎做big4個班都係
到peak season又咪工接工
一日6個鐘都未必有
根本行行都有ad hoc野
一次半次就係度小題大做

連登仔覺得10個鐘休息夠不如日日番朝9晚11

又鬥慘 暈埋仲關捱唔捱得咩事

十個鐘休息
香港有幾多人唔計搭車仲有10 個鐘訓？

ching好型 預言家 我想打既同你一模一樣 以後唔敢入你入過既post了 宜家諗返都打晒冷震

pan係9個鐘 未計ot
不過鬥慘冇意思，大把工辛苦過空姐 佢哋會冇辦法反駁

但今次係突發事件咋 咪又係一車車港女送入去做空姐 有冇聽過空姐請唔到人？

成班盲撚，睇唔到係扣咗返工時間得十個鐘休息。

原來咁多連登仔一日係返14個鐘。

臭雞咁都唔捱得 廢青

老老實實UO空姐已經好撚得閒
行行企企都冇
起飛一陣已經蛇撚埋一邊 成班吹水

連登仔做老細應該會係成堆20蚊張

可以著住空姐制服送院

又黎鬥慘比賽

十個鐘夠晒啦，我份工得五個鐘休息，我咪又生龍活虎咁, 飛雞搏咩

廢青，我每日淨係飲水去下廁所十五分鐘，做足2345

你休息定時
班飛雞日日瞓覺時間唔同
你估生理時鐘可以一夜間話改就改?
話就話有10個鐘休息
但睡眠質量一定好差

連登仔真係特別垃圾

搞到我都想做， 慰藉班女， 實食唔少

冇咁少休息時間吧，
水吧/侍應：
0700-1000，落場，
1130-1430，落場兼午餐時間（福食：香煎龍利/朱扒/雞扒一塊）
1800-2200，收工/ 直踩到1130 執野收舖，
2200之後冇人工所以不存在OT,各位係自願留低幫公司。

3+ 3+ 4,一日只係返10小時咋，
公司雖然有OT系統，不過經理只俾借鐘唔會真係出人工，
而借鐘只能係個場好靜/冇乜客拍烏蠅時叫你早走時用
順便一提：雖然好似返全職但係計時薪，所以冇勞工假

利申： 曾經係飲食界霸王既X王之王前員工

唔好企咁多la ,坐下毒撚大脾啦

響隻飛機上面咁耐, 啲空氣又焗, 都幾難頂

我上年做地盤雜工朝8晚6晚晚開埋夜10點先係地盤走，持續左三個月 都未死得

唔係話佢唔慘，UO當然都係仆街，只係唔洗體力勞動又有10個鐘休息咪算係咁，香港好多行業都係咁，唔好講咩交通時間，真係攰既話巴士唔訓得咩？

7am~1130pm??
就算唔洗做 留係公司都好長

利申 收工會抹身同換乾淨衫褲

樓上班連登仔咁把炮
快啲衝入uo做啦

屌你老母。臭閪飛機雞一日有十粒鐘休息仲唔夠？好撚多阿姐阿嬸日踩兩份工仲要無十粒鐘訓。
做唔撚掂咪咪撚做囉

返十幾個鐘條黑絲有幾重腳味

HX UO 班talent acquisition team根本唔駛驚請唔到人，去連登請就得

香港飲食業好出奇咩

好似好撚醒 都係果句。做唔撚樣掂就收皮。 咪撚害死人

做得香港打工仔係人都知： 報紙報導得出黎既資料同現實係差幾遠，話你返10小時，未必計埋你「自願」留低幫手既時間，打卡1805 = 1830收工計糧就計1800四捨五入，
所以10小時未計食飯落場standby四捨五入分分鐘又有幾個鐘頭，
日日唔同時間休息，你未必瞓得到

（利申，一星期至少2次當值每次34小時工作）

UO玩追更玩左半年，HX就剛剛開始咁樣玩，好多ex-因航/因龍crew個個都頂唔順，連登人材咁多，快d加入UO HX大家庭

又黎鬥慘post
未到最慘唔准出聲
你慣咗做奴隸 唔代表人人都要做奴隸

就算訓得著，個quality都會好差

uo唔請人， 好仆街

請，不過無人qualifed做trainer o者

你要考慮下自己適唔適合呢份工 真實對白

岩岩禁入去， 又開番post, 拿拿聲申請先， 係飛機上屌柒班大種乞兒會唔會容易d食到空姐同事

飲食業基本上一定玩落場，
過到法例即係公司冇錯，你做到病都告唔到公司，
除左厨房之外冇乜職位唔會咁做，
好D既就0700-1700，1200-1000，parttime1800-2200咁，
但男性呢.......仲要你玩埋收舖，廚房收工之後仲要你幫手入廚房執尾，洗隔油池，通渠，備料

十個鐘係計收工後到下一更有十個鐘時間，空姐返到酒店要落妝洗面沖涼吹頭，女仔稍為保養下都要敷下面膜，保守估計呢度要用個半鐘，瞓落床當即刻瞓得著，但要預留兩個鐘頭起身梳洗化妝紮空姐髺，加埋搭車當兩程加埋個半鐘，即係得返五個鐘睡眠時間，仲要追更頻頻撲撲，捱唔住好正常喎！

屌你班人假到死
次次見有人自殺新聞就衝入去講到自己好有同情心咁

而家見到有人返工身體頂唔順就係度話人抵死

賤

正仆街

我就做迫科既

我份工眼訓錯野最多計錯數
人地份工做錯野輕則整傷自己重則累死人
分別就係咁簡單

覺得辛苦可以轉行做hea工 最憎就係又要屌又要做

成班人都
一講空姐就開哂mode
話人飛雞起哂鋼，無討論空間可言
10個鐘，扣埋交通沖涼梳洗第二日要早起化妝，訓教唔會過5個鐘
我都仲未計生寶床訓得唔好呢樣野
連續幾日又係咁，番到香港又要6點起身，點可能有心有力做野。
而家個問題係間公司刻薄用人用到盡呀

唔洗理上邊班人 有好既唔比較,剩係同唔好既比較
非洲夠大把人冇野食冇屋住,你班仆街唔好話餐餐食面,買唔到樓好慘呀
幾撚多世紀,仲以日日做十幾個鐘自豪,你估你做十幾個鐘就出頭咩,人地老細unun腳係office收緊錢,你就做到狗咁,仲自豪,自你老味咩傻鳩

Express 唔撈要賠錢

成班on9 冇啦啦廢老上身

搭鐵唔係搭車 時差會影響既有生理時鐘
令個人好易出問題而自己唔覺 例如你以為唔眼訓
但其實身體可能已十幾小時無休息 又或者訓得唔好
仲未其由機場去酒店 可能要1個至2個鐘

樓上話好少事班友 搵次試下連搭六班飛機
唔好話長途機 連續3日來回飛3轉關西(1個鐘時差)
每日俾夠10個鐘你抖 睇下你會唔會頂得順

屌你。 穿撚左盲腸啦再講

唔撚岩做轉工
咪頂唔撚順害撚死人

10個鐘喺酒店，全世界都係咁上下

有野做又屌 多客又屌
冇野做又話低人工
咁不如出糧請你係屋企訓啦 最舒服

可能班友冇搭過飛機

岩呀，所以唔鐘意香港就移民啦 唔好係到嘈

攞移民黎同轉工比

睇完之後都覺得條梗係有啲chur
又min rest同extend FDP
不過FTL 夠做都冇辦法
咁樣改條更就仆街咗啲

樓上班人都鐘意用唔同野比較

一聽到空姐就起哂鋼，你班友咪同班支那人一樣咁撚低質

休息時間符合曬法定最低要求有咩問題？
唔通人工符合法定最低工資又唔啱？

無諗過呢啲新聞會冇人撐
仲引晒成班奴隸出嚟
真係抵香港人比老闆剝削

啲空姐係時候聯合起嚟罷工啦

呢個post成班奴工上哂水鬥慘

法定時間十個鐘休息
如果係連續其實好夠

睇依個post就明白香港點解無工運
因為你未做到死個日 都唔可能號召到班同事行動
「阿叔我一日訓6個鐘連沖涼都未抗爭啦，你有咩資深反抗呀」

飛幾個城市出入機場來回舟車勞頓同香港直踩真係唔同

不過呢度班小學雞無撚腦多

好啦
行船個啲慘過你哋
果然飛機馨香啲

屌你份份工都做死人嘅，唔係出黎爭取更好待遇而係鬥慘，香港人個腦真係裝屎
不如你幫腦細諗埋點哄點班人做奴工呀笨，其實唔使我叫到你地班奴工已經諗到百萬個藉口，因為你地天生犯賤

不過呢，攰住咁笑面迎人係幾辛苦既
會計唔洗咩對人，護士又可奉旨西面，起碼無咁壓抑

做奴隸

你返屋企搭車同出黎唔撚駛時間

果班撚樣訓10個鐘就當係人地唔駛返工10個鐘

連登仔做夠一個禮拜先休息10個鐘

屌你老母臭閪

護士醫生你估無問題咩
近年咁多on9醫療事故你估下點黎

做十幾個鐘嘅奴工都有得自豪笑尻人 十個鐘係計埋搭車食嘢，真正訓落床訓都唔知有冇五個鐘

佢邊撚句屌呀你傻閪左呀?

成班諗野根本就係廢中廢老格

咪係，老逢賣命比公司嫁？

成班痴左線見空姐就起哂鋼，係咁話飛雞
講個事實比你聽，雞至少你比錢有得屌，但班空姐你想屌都屌唔到

成班奴隸竟然覺得間公司刻薄用儘人冇問題

理得佢咩
今日又有99 蚊機票訂

飛機上工作環境唔同地面
飛上飛落，有氣壓變化，時差等問題

賣條命比公司好唔好?屌你老母

廉航機上真係睇少陣都唔得
好多廢中廢老唔識搭飛機定點
有氣流就四圍行
又唔守規則

支那公司
不意外

兇惡的支那人

支那人

鬥慘把撚咩

Agger

有次係m記 有個阿叔係咁話自己捱得
又係講呢d說話 講到好自豪
心諗做奴隸做到咁自豪真係得香港人先會

支那人就係咁撚賤，不意外

支那奴

依家逼你做

講真，如果有條友好似佢咁講，我都唔覺得佢有幾自豪，有幾威水，只係覺得佢處事能力低，效率慢。唔好以為日日加班就等於好勤力，如果同一份工，同一個工作量，一個可以準時收工，另一個做到晚晚加時，排除其他因素，單純以上比較，後者嘅能力點都係差；若然計埋其他因素，例如遇著同仆街上司或前輩，甚至老闆就另計。

有冇big4手足出黎講兩句？
港奴真係慘

你估個個都冇經濟壓力？
唔做即刻可以無逄接軌搵到工？
痴媽根同班高官同有錢人話唔鐘意香港就移民冇分別，點移呀？
仲有express 唔做要賠成萬蚊，你幫佢比？

十你老母閪
果十個鐘由duty off果下開始計
每日由機場來回屋企最少3個鐘
返到去唔洗時間沖涼？
朝早唔洗早起化妝set頭？
果十個鐘根本實質只有5個鐘左右係休息

係囉
間公司冇問題
刻薄冇問題嫁
你頂唔順咪走囉

返多個一陣就暈
真係以為自小姐

三日計埋廿個鐘都無
唔做空姐 出返黎做咪一日暈到黑？

洗唔洗預多幾個鐘比你做埋spa, 上gym房做下gym添呀？

其實民航處寫明Rest period 係十二個鐘起跳
唯一既例外係你提供左住宿比個crew 而且車程要係三十分鐘之內 先可以set duty之間係十個鐘

咁呢句又講得岩喎！
公司PK但自己可以選擇做唔做落去，
先唔好話其他自己健康合唔合適都係一個好重要既考量！

頭幾頁啲留意真係 難怪香港依家咁撚樣
咁撚無人性嘅說話都講得出

睇到Spa忍唔住

頭幾頁啲人好重奴性

難得有空姐post 圖呢

你自己入職前唔做下research 怨得邊個

發神經，佢地化妝紮空姐髺係工作需要，因為化妝所以要落妝，沖涼洗頭洗面係每日必做嘅事，當佢唔敷面膜都係多十五分鐘時間，仲要搭車去機場，十個鐘邊度夠？你地班男人搵自己返到屋企求其沖個涼就即刻瞓嚟比？你地返工要化全妝要化時間紮髺紮到唔可以有髮絲飛出嚟咩？人地喺空中做野仲要更接更，你地班人就一句話人唔捱得，有無諗過十個鐘入面有幾多係因為工作需要/準備工作而無咗呀？

唔係要鬥慘,但大把地勤工時更長
佢起碼更與更有10個鐘休息

自己睇下地勤返幾多個鐘
人地同你一樣要化妝 要去機場返工
仲要返shift

機場地勤大把追更添
就當收工距離下更俾10個鐘你,機場一來一回用你3個鐘,啲地勤咪又係咁捱

地勤直頭低賤啦，人工又低，出返嚟做其他工人地都唔知當你做過地勤係咩經驗好，咪又係要由零開始。班友仔做到爆哂瘡口又臭都仲要繼續做唔知為乜

同埋正常女性返工都要化妝洗頭沖涼架啦 唔好講到得空姐先要化妝先得架

空姐捱個三日就暈
地勤應該過勞死晒

不過老實講
咁飛法就算唔即時出事都易啲生cancer

都係因為你無能力啫
對唔少人尤其高官權貴黎講
移民仲易過轉工

除左某啲專業人士好少少之外,香港有邊行係唔低賤

on shift 10個鐘真係唔夠，起碼最後少要12小時

我咪做過地勤囉，係呀要踩更呀，但係知唔知無機做嗰陣係喺休息室鳩坐同瞓咋，到有機做同有屎執咪出去做囉,同埋人地喺空中做野點同地面比呀，總之喺你心目中空姐就係原罪啦，仲有地勤唔係同空姐化同一個妝架，我做嗰陣大把人粉底都無查呀，地勤無人理你個妝化成點架，睇落唔肉酸就得架啦，個頭求其鳩紮用髮妝包住就得，但空姐每次briefing都會比阿姐捉頭捉妝架！

其實同城巴司機單野一樣
城巴司機就公司仆街
空姐就抵撚死
連登仔

上面班人一見空姐就鬧咗先，人地空中做野更接更，佢地搵地面工作嘅人嚟鬥慘，總之空姐就係原罪。

咁地勤低賤空姐又有幾高尚
你講野真係得啖笑

話事話香港除左自殺率之外連工作過勞問題都開始追上日本

地勤低賤嘅情況係，唔ot得嗰萬頭到，正常ot得萬四五，ot到爆瘡口臭先接近兩皮，真係痴撚線，仲要咁嘅工人地都唔知當你咩經驗好，我做咗幾個月就無做。

你做左幾個月冇做,係冇問題
有人喜歡做,敬業,就低賤
咁一樣可以套用落呢單野度,公司有問題,辭職咪冇事囉
又或者咁講, UO呢間公司咁刻薄啫, 有好多正常Airline , 可以跳槽㗎喎

我話地勤低賤無話空姐高尚喎，你見唔到我同情個空姐咩？做到暈咗咁撚慘，你邊隻眼見到我話空姐高尚呀？但起碼空姐人工高地勤一大截，低賤得嚟都有返少少渣拿，但做到更接更暈撚埋真係有錢都補唔返啦！

得佢請個陣你仲有得咁揀擇？ 有其他請仲會做express ?
生活迫人要頂硬上，根本係無得選擇

係呀公司有問題佢地可以選擇跳糟，但你睇上面班人咩都怪哂落個空姐度喎，話佢唔捱得又搵其他野嚟鬥慘，而家公司有問題又係個空姐錯呀？

其實香港有好多要on shift既工種，要追A更嘅情況都有唔少！好多福利機構員工都會追更，不過人地無出黎呻咁解啫！⋯⋯不過間Airline PK就一定架勒。

其實你覺得值就得, 正如出事個位空姐明知係咁都繼續返,可能佢覺得值呢？
咁空姐人工高, 辛苦啲同危險啲係人工包埋, 咁理解又得唔得呢？
我都做過地勤,同事好多有家低,係為左出套FOC同優惠機票返既亦大把, 低唔低賤就唔好隨便講。

我係講個工種低賤啫唔係話做地勤嘅人低賤，每個人留低都有自己嘅原因。我係睇唔過眼上面班人咩都怪哂落個空姐度，明明公司有問題都可以講到係個空姐錯。

according to CAD371, Section 28.8.2
其實佢可以告間公司,俾唔夠crew rest 犯法的

28.8.2 Normal Rest
28.8.2.1 When the time difference between the places at which the
preceding duty period began and ended is less than 6 hours
the minimum rest period which must be provided
following the end of that duty period and the
commencement of the next FDP shall be:
(i) At least as long as the preceding duty period. If the
preceding duty period comprises standby duties,
see paragraph 28.6, or
(ii) 12 hours
whichever is the greater.
In the case when the rest period earned by a crew member
is 12 hours, and suitable accommodation is provided by the
operator, then that rest period may be reduced by one hour.
In such circumstances, if the travelling time between the
aerodrome and the accommodation is more than 30
minutes each way then the rest period must be increased by
the amount the total time spent travelling exceeds one
hour. The room allocated to the crew member must be
available for occupation for a minimum of 10 hours. This
sub-paragraph does not apply to rest periods that exceed 12
hours.

即係你指個工種低賤但做緊既人唔低賤
個Standard 幾難明

唔係要同你拗低賤呢個問題，你要咁執著搵野嚟拗我無野好講，我只係覺得咁嘅人工真係撚狗咁撚。我一直都講緊空姐單野，明明公司有問題但上面啲人可以講到係個空姐錯。如果你要繼續講低賤呢個問題我唔會再回應你，因為無野好拗

無知真係好恐怖。就咁睇三個地方，三個氣候都唔同。

仲未計係低氣壓情況下工作。

奴隸仲話自己可以做幾廿個鐘點點點。屌，sea level，耗氧量都唔同。有無常識？

唔係要拗, 想搞清楚你個意思啫
你可以繼續加碼踩地勤㗎
咁當其他人踩空姐,你都唔好同人拗啦
可能呢單野UO都係當撚狗咁撚個空姐啫

我睇完個報導同D討論唔係好明

有D人仲話間公司唔比人抖夠

但報導又話比左佢10個鐘, 係法定嘅minimum

咁究竟係間公司真係比唔夠,定自己覺得10個鐘唔夠?

如果真心10個鐘唔夠,咁唔係應該要政府改例咩?

要告,應該告勞工處

上面D人仲話要告間公司

咁間公司比足時間嘅話搵咩告

唔知以為自己去左5p , 成班忠心既奴隸

屌你老母 話人休息時間夠果啲人有冇撚番過工咖 好撚心你班學生哥星期日就咪撚出黎尻撚屎屎啦 遲啲畢業出黎試下日日都得6個鐘訓既感覺係點呢 仆街

咁撚狗咁撚個空姐係咪公司有問題呀？咁關個空姐咩事你地要鬧個空姐呀？同樣地勤咁低人工比人撚狗咁撚都係間公司問題囉，我從來都係講緊間公司問題囉，我幾時有踩地勤呀？我話個人工低工時長唔合理好低賤咋，唔係個人低賤呀，呢啲咪因為公司嘅錯囉，當人狗咁撚，蝦人唔出聲，你明唔明呀？同樣情況如果今次暈咗嗰個係地勤，我見人是非不分去鬧個地勤唔捱得話佢錯，我一樣會出聲囉！

會有人鬥慘，話自己一日瞓得五個鐘然後話瞓六個鐘又頂唔順嘅人唔捱得。

如果你話有Airline / 地勤公司對地勤出手低,咁係講得通ga
但你話“地勤工種” “低賤”, 係職業歧視, 恕我唔能夠苟同喇
踩低人抬高自己真係唔要得,虧你話自己做過地勤
呢個先係我堅持同你討論既原因

其實地面上仲有好多工人工高過空姐ga喎？

係架 所以你快啲諗辦法嗌佢移民啦喂屌

係架 地球都唔啱佢住架
可能佢plan緊點移民去第二個星球呢

笑死，好多人奴性大發

都好慘架 朝早11點返到公司，4點半收工 食飯時間仲要唔定時 有時兩粒鐘有時得個半鐘叻屌。
不過我想仲慘啲。

巴士司機又話抖唔夠，空姐又唔夠
但城巴同支航都話跟足法例要求比左10個鍾時間買工休息
唯政府係咪應該檢討下條法例呢？

同理唔明點解香港人唔出嚟嘈下，好多行業都係咁㗎喎
之前城巴單嘢，班空姐應該聲援下班司機啦

你老母俾狗屌啊

老細 : 唔做就過主 大把人想做你個位

渣ga

又係啲賤種係度鬥賤鬥慘時間
「我訓5個鐘咪又係體力勞動 又唔見我暈？」
「挑我3個鐘又起身返工啦」

啲口吻十足十啲5、60歲傻鳩廢老係度話啲後生仔唔捱得一樣

咪係，香港人都唔撐番香港人
班五毛開post玩分化就中晒計
大家都有份，仲話搞港毒

冇最高工時 公司咪可以無限制加你班

唔係行行都有工會
仲要冇乜幾多個夠薑搞罷工同管理層對抗
個個都船頭驚鬼船尾驚賊

如果唔係香港邊得嚟咁多奴隸

一日返14個鐘，連續幾日 身體差少少暈唔出奇

我踩左成年啦 未死得

我就是成功的例子

大把行業要輪更加追更 ，一日瞓5個鐘都唔知有冇 一個post就引哂班空姐出嚟

成班連登仔都係on9，價值觀扭曲哂

比我屌番2獲咪正常囉

食開屎係唔同啲
同支那人一樣 自己冇民主 但又唔畀人爭取

唔洗講咁多
要你就咁跟住個空姐既工作時間搭巴士
唔洗你做其他野 只要求你係車上唔瞓
都頂唔順啦
何況人地仲要空中工作

同樣只獲法定要求最低的10小時休息時間。

跟足法例又唔岩呀 如星跟例贏又得？

係唔係減肥無食野呀？

連登仔真係得意
打拳仔跟拳例就得
航空公司跟法例就唔岩

自己得=個個人都得
典型連登仔logic

嘩乜咁多港豬港奴一日訓得4,5個鐘仲覺得自己好威威

全世界應該搵唔到咁弱智奴工

成班奴工出哂黎仲打哂飛機

咁big four每日訓幾個鐘未仲慘

十足5，60後廢老口吻

成班奴才

利申：每日遲2粒鐘返工準時收工

個問題仲要今次個空姐又冇出聲嘈，咁都要比班奴隸同佢鬥慘

( Show Blocked User - 森高千里

扮既啫
班撚屌見撚到空姐咪港奴廢老上身
平時可能工都無撚得返

香土

無話唔慘 你想鬥乜？

連登好多中三岩岩揀完科升中四既小學雞

睇前幾頁留言
同D廢老話自己後生點點點咁

其實個10個鐘正常係到酒店先開始計 所以根本每個duty最少相隔11個鐘 我都唔明有咩咁辛苦

加上最後嗰日個duty period 都唔夠五個鐘 跟住就有12個鐘休息 根本休息時間就足夠

講真 國際法幾多 大部分公司都用嚟做minimum
一係劈炮 一係工業行動爭取多啲休息時間
你班友係度圍爐取暖 爭取認同嚟托？

工又係自己揀 入行前唔多唔少都知乜環境
人哋俾意見你 又廢老 又奴性鬥慘
究竟想點？
係咪要我哋啲外行人幫你爭取？

要人幫佢地做埋

邊撚句話空姐有10個鐘訓呀
弱智就咪撚上連登啦屌你老母臭化閪
讀返小學啦 呢個社會唔啱你

好多潛在幾十年後既廢老

你盲撚左咩 成班廢老上身奴性上身睇唔到？
利申我唔撚係空中工作

佢到酒店有10個鐘休息 訓唔訓係佢自己嘅選擇 唔通佢自己選擇唔瞓覺就要delay班機？

你試下連續半年嘅返工時間都係咁啦
睇你夠唔夠休息
Uo d更不嬲係最難頂
飛完通頂之後兩日早機再通頂

開口埋口都第一時間話人飛雞先
懷疑其實班人一年都搭唔到一次飛機
根本冇乜點接觸過空姐
佢地對空姐嘅了解只限於有醜聞流出果陣
仲要講到自己隨時有得屌咁

返shift嘅人個個都係咁 人地仲無咁多法例保障 辛苦過空姐多多聲 又唔見人地過勞

根本係返早前無食早餐 暈左就成班撲出黎借題發揮

算數啦巴打
個post只許州官放火 不許百姓點燈
其他行業話辛苦 只會俾人話鬥慘 奴性重
叫佢哋做下工業行動抗爭都無視
自己唔爭取 又要嗌辛苦 但又繼續做 唔知呢啲係咪奴性

全世界得空姐要返通宵要追更？
成日講到自己係好世界最辛苦既行業
其實同其他行業比得啖笑
做幾野就暈 你唔做空姐出到黎都唔洗返工

放棄唔到套制服同埋空姐呢個名譽呀嘛

Team 名都up得出你好明顯係呢個department 嘅人

而家連行李都唔肯搬 話怕工傷